三架歐洲二手車你點揀?

Benz C250 Coupe 2012
Audi A5 sportback 2013
BMW 323i Cabrio 2011

三架價錢差唔多,大家會揀邊部

三架都唔揀
留返d錢

一係買5年內

二手歐洲車你買嚟要預一筆錢俾車房

大約要預幾錢

揀323 但買e92 唔好買93

請問有咩分別呢,開蓬會令架車唔好嗎??

C250

個蓬重咗差唔多200kg

我新手唔識車,想問下重左會有咩影響??
慢左?我個人唔會太開快車

A5

重心高咗
而且多隻香爐多唔只一隻鬼
漏水 壞臂 好多野

慢咗
重心高咗
可能用多啲油
可能要整個蓬

揸過 A5 1.8 同 323i cab

A5 堂軑好輕同好慢，唔好揸，A3 堂軑仲實仲好揸，可能 2.0 會好好多

323i 好睇，不過個頂好重，搞到成架車好慢同重心好高，BMW 一向好揸

我會揀 Benz, 起碼公子啲

加小小買新車

2015 c200

慢
食油
多嘢整

vag整撚到你仆街 新年份benz bmw會好啲 最多都係細執有限錢

預左整幾萬蚊， 仲要唔斷尾

加少少系列

如果加埋C180 COUPE 2012呢

RJ車 有新買新

Bba 入面benz 算維修錢少啲

加個double叫少少？